【再次有圖有真相】令街坊知道「1.1」遊行嘅最佳方法

民陣1.1元旦遊行圖集(兩張)

身為低頭族嘅香港人
好易被地上文宣砌字所吸引

1.1 元旦大遊行

橋唔怕舊, 至緊要受
Lennon Wall 先可以脫離同溫層

利申今日藍絲老母竟然睇痴地下文宣, 香港人隻眼生起隻腳到(低頭族)

求幫推

推

碌落去睇

搵黃店叫佢地貼門口！

個個都知？ 淺黃未知曬啊 幫推

真

Push

1月1 出佢老母
嗰日記住早啲出嚟行住先啦

咁耐都冇遊行撚

一定 塞爆佢

1.1

ig story tag人大法都得

塞
撚
爆
佢
老
母
個
港
島

記住唔好打尖，塞都要塞入維園

中老一輩呢

屌

叻叻 go go go

Agger

香港獨立 唯一出路

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

行動po呀 推推推推推

Pish

push

1

推呀11見

btw 可能你地唔知
來年1月5日 由區議員申請上水地區遊行

［行動］2020第一炮地區遊行：光復上水

靜靜雞痴係人地背脊

都得！

幫推

有冇手足有天水砌字打卡張圖

嗱 呢聽日星期六日 整張大海報貼係身做流動宣傳好過

好奇一問，唔係應該「毋忘」？

僆儂牆要人

一月一 維園見!!!

同意，幫推

再推，大家要幫手拉唔關事嘅Post

大力推

行動推

靠黃店貼把撚咩 係就咁樣出街宣傳啦

pish

全民文宣出動

help pish plz

睇標題已經估到
8.18個宣傳好勁

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

推 1.1

你做先

推！！

今次有5日時間

和你貼 連儂廁

- 分享自 LIHKG 討論

721 831 101 1111

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推
[隨筆新詩]黎明前 光復後

人人都可以係文宣組

Pushhhh

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

文宣手足記得記得要有哨呀！！！好撚多藍絲靜靜雞報警

推唔到都推

甴近平

曱近平

Tui

同堆全世界入維園 唔好做支那打尖狗

推喔

Sharing is Caring

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/posts態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

ager

借一借位 最新差35000 人
呢條係新 唔係上星期簽夠個條 好多人未簽
（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 30/12 截數 最後3日
———
1.1 維園見

報仇呀

貼廁格

推爆佢！！！！！

冇英文版文宣⋯⋯不了！

[第二份德國聯署] Enzo Mazak：得返兩日咋，我唔撚會放棄直至成功。香港人去哂邊？你地都唔好放棄我ok？

和你SHOP【和理非需要JOIN人組隊】
唔好浪費200萬人的威力! 重要係，唔使再送頭!

出

連儂